(集思廣益)求救！冷氣到唔到上隔床

冷氣係下隔床 開大冷氣
係下面個個就凍到pk
訓上面個個就熱到hihi

聽講冷空氣下沉
咁有咩方法可以將冷氣傳到上去？

利伸：studio式住屋

加個循環風扇

出風口向上，再係上格加把風扇

咁不如直接開風扇啦

最簡單快捷既方法
點解樓主會諗唔到

倒立就得

成個冷氣機掉轉擺

想像自己間房 同電腦機箱相反就明

一齊訓下面

一齊訓下格

無計，係唔改結構既情況下唯有加把風扇，將冷空氣吹均成間房

一齊瞓下格
可以攬埋一齊互相取暖
解決埋下格太凍嘅問題
而且唔需要任何equipment

開風扇由地下向上吹

叫下面果個向上吹
佢會有足夠運動同產生熱量
同時上面果個將熱量輸出, 會涼左

諗到 但想知仲有無其他慳電方法

就咁開風扇好熱先要開冷氣

開細小小冷氣，再加風扇其實仲慳電過開到冷氣好凍。

你同下隔床條友對調瞓咪得

個問題係唔知點解啲冷氣靜係停係下隔床
極少出到廳同上隔床

利伸：長方形間隔

下隔床係梳化同電視黎
所以我訓上隔

你真係好撚蠢
廢事再答你898

係上面裝冷氣

衝出嚟

可能畫同講到1999 sorry

我明你講咩啊 但我把風扇掛係後面
但冷氣又出唔到去個到
今日開冷氣同風扇 上隔都係唔涼